{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_011867",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "파리바게뜨 경북봉화점"
    },
    "text": "パリバゲット慶北奉化店はネイバースマート注文を通じて簡単に注文することができます。 様々なメニューと価格情報が提供されます。 シグネチャーカフェラッテHOTは3400ウォンで、ICEDは3,900ウォンです。 シグネチャーアメリカーノHOTは2900ウォンで、ICEDは3400ウォンです。 アメリカーノHOTは2,500ウォンで、ICEDは3,000ウォンです。 カフェラッテHOTは3,000ウォンで、ICEDは3,500ウォンです。バニララテHOTは3500ウォンで、ICEDは4000ウォンです。カフェモカとキャラメルマキアートはHOTとICEDの価格が同じです。 それぞれ3500ウォンと4000ウォンです。カプチーノHOTは3,000ウォンです。 緑茶、紅茶、ハーブティーはHOTは3,000ウォンで、ICEDは3,500ウォンです。 ピーチは2、500ウォンでホットチョコは3、500ウォンです。 アイッチョコは4,000ウォンです。 このように多様なメニューを選択して注文することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "パリバゲット慶北奉化店では、どのように注文することができますか？",
            "answer": "パリバゲット慶北奉化店では、ネイバースマート注文を通じて簡単に注文することができます。"
        },
        {
            "question": "シグネチャーカフェラッテのHOTとICEDの価格はいくらですか？",
            "answer": "シグネチャーカフェラッテのHOTは3400ウォンで、ICEDは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノのHOTとICEDの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノのHOTは2,900ウォンで、ICEDは3,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラッテのHOTとICEDの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラッテのHOTは3,000ウォンで、ICEDは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテのHOTとICEDの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニララテのHOTは3,500ウォンで、ICEDは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノのHOTの価格はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノのHOTは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "緑茶、紅茶、ハーブティーのHOTとICEDの価格はいくらですか？",
            "answer": "緑茶、紅茶、ハーブティーのHOTは3,000ウォンで、ICEDは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピーチの価格はいくらですか？",
            "answer": "ピーチは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホットチョコの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホットチョコは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイッチョコの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイッチョコは4,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 404
    }
}